IPhone 12 Pro Max用電問題

硬係覺得用電倒水咁
琴日睇十幾二十分鐘YouTube 5G網絡
好似燒咗廿鳩幾%電
早上九點幾十點，仲有八成電
到二點幾要叉尿袋 係咪正常

5G我記得不嬲用得電多

5G呀嘛？

搞到我想買返11 算

4g plan定5g plan?

Pro都超食電
瞓覺待機 第二日起身冇左3x%電